認真同TVB高層講訴求

1. 炒袁志偉
2. 永不錄用紅底員工

紅底唔撚係問題
你報導新聞中立就ok

tvb 傳聞 已被 中共 通過 黎瑞麟 控制

新聞唔中立，日日都洗人腦，無論佢炒邊個咩底都無用！
幾多人比佢一個洗腦電視台搞到家嘈屋閉